大敵當前，肥胡暗助，CY2.0。仲有人貼緊.....

時代廣場行過去鵝頸橋個度仲見到
有張新嘅貼咗上去....

我都見到

睇個樣係最近貼

無知一問，有咩玄機